香港同胞嬰兒的第一句學會說的句子應是我愛中國，我是中國人。如第一句是爸爸，媽媽即違反國安法

香港同胞嬰兒的第一句學會說的句子應是我愛中國，我是中國人。如第一句是爸爸，媽媽即違反國安法